{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 쥬방스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00に可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の際は、重要なお知らせを必ずご確認ください。 ヤノルジャのお客様は徒歩でのみご利用いただけます。 客室は2名様のみご利用いただけます。身分証明書をお持ちください。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合は、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際には様々な特典を受けることができ、無料で映画を視聴することができ、客室内にPCとWi-Fi、鏡ルームが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャはどのように利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャは徒歩でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのように予約を進めるべきですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合は、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはPCとWi-Fi、鏡ルームが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 368
    }
}